使用说明：

1【微信公众号】
到微信公众号后台添加图文素材，每一个签文都做一个文章。自己排版，做的精美点。
签文图片在“签文”的这个文件夹里面，自己有美工的话，也可以自己设计图片。

2【修改说明】

用记事本或者 notepad++(推荐使用) 打开 Upload 文件夹 里面的 index.js 文件，修改里面对应的公众号文章链接。

3【上传到网站】
修改完毕后，把Upload文件里的文件都传到你的网站里，可以在网站根目录新建一个目录，如2015，那么你的求签地址就是 http://www.XXXXXX.com/2015

 

4【通知粉丝使用】
设置关键字。让粉丝发送关键字后参与。或者直接群发推送文字活动链接。这个自己看着办吧